俾十億你同霍金永久交換身體，制唔制？

制
唔制

幾多億都係只可以坐係到流口水 有咩用

佢身體邊部份冇感覺
如果有感覺，可以搵十億搵囡囡奶全身

我諗斌仔應該會正評

倒貼都得

制，霍金再活多四十年對人類貢獻大過我。

咪做爛市啦

睇嚟你真係好需要霍金既智商喎 咁撚 ON 9 既問題都問得出

投撚完未

唔洗返工

正

為人類福祉交換代價

拎9億研究換返自己身體

霍金既意識
但係用返你個腦
會有幾大貢獻？

可以見證霍金去庇護工場番工既一刻

到底霍金會簡維持原狀
定係4肢健全但係要去庇護工場番工

咁都有笑點

地獄圖

認同

我唔洗錢都制 好想有佢個腦 去明佢果d理論

點解佢個腦可以咁痴線諗到咁多野